光榮： 員工因為食緊野唔戴口罩 被罰停夜市3日！！

你話我員工唔戴口罩封我3日，但員工用膳中
你可唔可以表現一下戴住口罩用膳？
#Dllm #隔離間藍店你直行直過望都唔望 #荃灣

假防疫 真打壓

Show返cctv咪打得甩？

唔會

仲咁天真

諗多咗

多得d恐懼撚囉 日日起到恐懼

陳雲又中

2021年啦喎，仲信個政府公平公正執法？

屌你啦

搞笑咩
仲信法治？

光榮係咪將啲食材放係廁所屎塔隔離嗰間鋪？

仲以為光榮玩膠
原來黑警真係咁撚ON９

死撚開啦垃圾

唔信政府啊
但我想睇下cctv證實佢哋老屈得有幾咁明顯啫

天真到你呢

黃店龍頭

你個名答咗你

多謝蘋果日日夜夜宣傳，香港人應該恐懼的

cls

係 不過與此事有咩關係

第一次見政府部門咁樣出信，信既人真係得啖笑

食環狗

真

打得甩
3日後話比你知打甩左，你可以繼續營業啦

一單還一單，咁樣係全部黃店一齊受苦
呢個時候狙擊小陣

呢度係腥港

收皮啦，又拎陳年舊片黎講

怨婦

Real on9

依個時候就抽少句啦
佢冇狙擊龍門好耐

排期打得都罰完

好啦

不過呢招真心九

怨撚夠未

律政司用納綷人錢無限上訴
而你用有限既真金白銀同佢玩
點玩呀？

你終於唔推蕭生 太好

你啱，我都覺得公正無私嘅警察會好快手做嘢
但案情複雜，廿年後可能翻到案

第一時間衝入黎轉移視線

係唔係渣家軍其中一員？

恐懼撚根本係防疫恐怖分子

我中立以事論事

恐懼撚最後咪又搞著黃店

講真就算政府唔執法

其他恐懼撚一樣會影相放上網批鬥

一係去衝 一係收皮 上網好嬲好嬲有乜用？

屌你老母，港共
一陣去買外賣

但光榮打唔甩，所有黃店員工唔使食飯

好似可以唔認等上庭。

CCTV大撚哂依家香港？
要郁你乜嘢有力證據都係被推翻今日香港

多謝恐懼撚

咁你係可以告翻轉頭㗎

佢個蔥油雞三強飯好好食 又平

佢自己都坐埋監 你仲想點

真
所有被捕人士應該唔使請律師啦咁講

咪咁天真啦show咗咪即係話比人知鳩up

渣狗軍
再加廁所臘肉
No thx

好快成堆防疫撚入黎屌9你
做gym跑步行山都逼9人戴
就黎飲水食飽都要強制戴罩

我覺得可以打得甩
三日後 三日係還你一個真相

我食飯都唔戴口罩，罰我係屋企唔洗戶返工3日好冇

嘩屌 咁撚多熱狗衝入嚟

你未入紙排期就已經罰左
就算俾你排上court, 律正屍都可以ban9你
就算你上埋court, 都可以話證據唔關事
就算你cctv 關事，都可以扮見唔到
就算你d 證據上到枱，都可以告你第二樣

如果係假

聽日就告鳩佢使用虛假文信啦

下 唔帶口罩你都撐 帶番好咪冇位入囉

根本逼人戴口罩已經on9
仲要話人食飯冇戴罩

其實有人食飯帶罩？

想狙唔駛忍住喎大家都無期望你唔落井下石咪扮啦

新義安維持香港治安
忠誠勇偽
順我者生

Push

上到庭全部都係佢既人, 請問你點打

呢啲時候仲屌 咁我同人渣有咩分別

第一日：期間唔停3日，排期上庭解釋
第2日：唔停3日，罰停一個月
.
.
.
.
五個月後：上庭解釋，官話不應罰三日，三日唔洗計，個一個月唔關我事，你下次再解釋

係咪五毛呀？又分化呀

甩咗都冇用 damage is done

無，其實都係大家圍下爐
留得係到都預咗畀港共玩嘢

中流砥柱

1.唔出聲硬食，以後所有黃店員工好似狗咁哩埋食或者去食藍店
2.組織大量手足去佢門口聲援
3.光榮盡所有能力抗辯
你揀

係

死熱狗 以為自己好撚幽默

睇完會話食之前幾秒鐘已經除咗
當時唔係食緊嘢

咪係
一樣還一樣
對凖政權

公務員好黃
食環署好黃
大家唔好鬧

渣狗黃d

吊你老母 今時今日仲攞出來笑
好撚幽默？ 吊你

CCTVB就大L灑

4. 上連登好嬲好嬲

我想睇下律政屍點打就真

又搞黃店

垃圾狗返去狗屋食狗飯啦

外賣支持

淨係講句嘢冇做過嘢都坐咗

長沙灣有間餐廳十點後有人堂食
黑警包庇

長沙灣有間餐廳十點後有人堂食

黑警到場包庇

冇

你不如都係返去睇健吾陳云...etc etc啦, 可能開心過響度...

死恐怖份子香港警察

公開cctv啦！！ 比大眾第清楚咩事

剩係影福相無人信你㗎

坐緊監喎仲想點撚樣？

有埋片添 又點

姦撚你都冇後果

this is xg

可以民事索償佢哋嗰幾日嘅營業額同舖租仲有燈油火蠟

咪dead左lor on9

仆街

光榮like 撚左未呀
龍門廚房佬比人打唔係like得好開心咩

信法治，吳京

係！同吃喝玩樂飲飲食食買下報紙就可抗爭成功一樣之麻

唔可以慣

食環係狗 做食環嘅都係垃圾
全部都係藍絲 出賣手足 為錢出賣良心
公務員無一個係無辜 食屎狗

排期都罰完
直接upload上網好過啦

負皮係畀你

根本就係政治打壓.
乜水都講撚咗啦. 停止限聚限疫, 示威會再現吖嘛

有無人呢個post頭一頁連續十幾個回覆消失左

無人想知陳雲有冇中風

好嬲

依到係香港呀 唔係你估呀

邊個仲話政府班垃圾係手足係黃
又一搞黃店嘅實證
多L謝你班食環狗 只識恰自己友
見到南亞咪盲左 縮返埋入食環狗屋上網

上庭嘅cost仲大過停三日。

得班中低層先有黃，佢地話撚到事咩

邊個冚家剷所為呀

一單還一單
光榮廁所肉同屌龍門分化就要屌
但依家佢俾政府針對我地係要將私事放埋一邊,矛頭對返外

刪左FB睇唔到， 有冇人可以ＣＡＰ圖? ＴＨＸ

荃灣光榮冰室表示，今日（22日）有員工被指用膳期間沒有佩戴口罩，被食環署人員勒令禁晚市堂食3日，限2人一枱。

【荃灣光榮冰室廚師後欄用膳 遭食環屈「煮食冇戴罩」 罰停晚市堂食3日】

令人生更精彩係佢自己講架喎，咁佢依加真係要坐啦，恨到啦，咁唔係應該戥佢開心咩?
如果佢唔係咁諗咁佢點解要講令人生更精彩?

呢樣真冤枉到仆街，佢投票投到成個建制派咁都要拉...

因為佢諗錯左囉

跟住呢? 你想點呢? 你一生無做錯事, 諗錯野? 佢諗錯估左, 仲要為香港人坐緊監, 咁你仲想點?

諗錯左天真到難分真與假
佢頭腦不知幾清晰，仲識得話要提交自己係立法會既投票紀錄去為自己辨護連佢自己都大大聲話自己同建制投一樣既票，咁都仲可以有黃絲話佢係同路人
前線手足入獄係為香港人坐監
omdb唔係

唔好諗住屈我係熱狗，熱狗同泛民係我眼中係要同黑警，林鄭一齊死全家

進步下啦，多啲去睇下一個人做左啲乜野，相反唔好淨係聽一個人話自己係咩立場

欺壓工人階級
正一賣國賊

你既然進步左, 我等你講, 佢係咩立場, 你點睇到? 我呢度等你

咪講撚左囉，你自己google下佢投過乜撚票啦
omdb咪就係一個話自己立場係黃，實則做既野同建制一撚樣既閪人囉
係我眼中港共拉左佢同拉撚左個建制狗係冇撚分別

咪講撚左囉，你自己google下佢投過乜撚票啦
omdb咪就係一個話自己立場係黃，實則做既野同建制一撚樣既閪人囉
係我眼中港共拉左佢同拉撚左個建制狗係冇撚分別

佢投過乜票呀? 佢又坐埋監喎, 你呢D叫分析佢立場? 你會唔會太過幼稚園扮大人?

建制狗有邊個坐緊監? 點解佢同無坐監的人無分別?

嗯，你說得對

中國有句話叫嚴以律己, 寬以待人. 唔係教你調返轉

佢講錯野你有資格將佢當係佢一生, 我隨便起你底, 你3年前用CMHK上台, 係咪一世你都係中共走狗? 你當時點撚知佢地會將客戶資料比哂中國政府?

你又好, 我又好, 好多人以前都係個傻撚, 所以當你用一隻手指指住人時, 四隻手指其實指住自己

楊岳橋係戇鳩, 但邊個唔係以前諗到法治未死? 佢講果陣, 我地都無諗到官紅到咁離譜

啊, 依家好野啦, 原來腐化得咁犀利, 你(唔係針對你一個), 個個好似小丑跳出黎講dead body, 佢係蠢, 但講佢D人會唔會又同時無恥無知左少少?

都係個句啦，47個被捕既人，當中點止omdb一隻忠誠既反對派呢，但係就算佢地幾撚垃圾都好，多年黎鳩帶香港人行一條錯既路都好，我幾撚柒憎佢地都好，佢地今次比港共拉點講都係政治迫害黎，所外另外46個我都唔會落井下石，但係omdb我依然會針住佢黎笑，係因為佢真係講過呢啲閪野，就係咁簡單，我亦唔覺得佢係諗錯左咁天真，你覺得係你既事，我又冇逼你笑埋一份

用cmhk就係中共走狗，咁你地黃絲食龍門係咪做張俊傑隻走狗？
用個間公司既買產品就等於做佢隻走狗，邏輯

我都算遲先意識到法治已死，我係當年以胸襲警個單案罪成先知，omdb 係呢單案後仲可以話法治有險可守
唔好講我地都無諗到官紅到咁離譜，係你姐